新垣結衣 (21) 我相信 理想可以顛覆現實 一定會 以上

2017新年快樂

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：

出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

原作者海野津波說：“還沒確定日劇化的時候，我就和朋友們幻想過真人版的演員，當時還說如果讓新垣結衣演森山怎麼樣，如果她主演的話絕對能拿滿分，聽說日劇版真的是新垣結衣主演我特別開心。”

制作人那須田淳說：“剛讀原著的時候，主人公契約結婚和新婚愛情生活之間巧妙的關聯讓我感覺很有趣，主題非常能引起現代人的共鳴。我認為有幽默感又有表現力的新垣結衣是這個角色的最佳人選，一定能把歡笑和勇氣傳達給觀眾。”制作人宮崎真佐子說：“因為契約結婚而一起生活的兩位主人公的關系很有趣，觀眾應該比較容易帶入感情，工作和結婚是現在很重要的社會問題。也許很多人都有誰真的需要自己這樣的煩惱，劇中會有詳細的描寫。

頭5

留名

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、smile、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝、專訪、電影、廣告cm、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空下的緣份巴打提供)
留gmail等星空巴批/隔離登直接pm

常見問題：

Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕
A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down media player classic落黎播條片

Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？
A：人在Link在 解決方法有兩個
1) 用其他Browser再試下Down
2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。

做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive
ps：你個drive剩餘容量要多過條片

如果都係唔得呢？
唯有俾多次email星空巴再share

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月11及12日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司，新垣結衣，岡田將生，勝地涼，小林薫，田中裕子

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作

綜藝/相關影片、資訊

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 CM 怒涛の66連発！(字幕)

新垣結衣 てくてく MV

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

快

差啲開左

屌

依家先出現
1001都未見你先出左

好耐冇見過星空巴喎

又爆post

佢上個post有留言

唔好嬲啦
已經跑去老麥借wifi

巴打推介，唔錯

heavenly days
そら
うつし絵
Make my day
赤い糸
ハナミズキ
てくてく

屌全部聽晒佢就係
我已經將手機D歌刪撚晒,得返結衣,claris同幾隻ost

又一個post

有冇人依首 フリーバード 歌名點解
唔識日文

頭先有人講先知結衣連特攝都拍過

smile睇左兩集
頂唔順個男主角 咁on9

痴撚線洗唔洗
128kb出個post都唔得嫁咩
如果係既睇黎我下個月要小心D先得

依首聽完番唔到轉頭

我想試著為了稻葉小姐而活下去

freebird
利申 google翻譯

btw 標題來源

freebird
利申 google翻譯[/quote]

上面quote錯左

多謝你樹巴

達哥應該都係模仿依個唱腔

結衣bb

師承。。。

我唔知點形容呢個速度

邊個無視你？

Apple music冇結衣baby啲歌

岩岩無人你又唔開左佢
呢個標題佢講左好耐
唔好咁啦

慢咗啦

看招！賣萌力。。結衣鐵拳

聽耐左覺得首首歌都好好聽

行出老麥就無wifi
交俾大家守護

日版好似有

橫丁18蚊盒meltykiss

有冇人知結衣香港有冇播廣告

成日見到綾賴遙sk2

間唔中播下咁啦

頭先搭飛機係到睇再一次說愛你
屌你老味男人老狗睇到流曬馬尿
沙耶

香港冇人睇電視，要睇得商場或者地鐵

新post留名

台版

雪肌精有冇播過呢,印象好似有

如果香港播雪肌精就不得了

嘩屌我做下家務轉個頭番黎已經錯過左咁多
洗唔洗推得咁快

最高收視時段

喺香港唱應該會俾人告侮辱法庭

好似得呢三條有中文版

等睇有巴打話想買呢個袋

想買呢個袋

女裝黎...

想買

新Post留名

好似有印像睇過但個陣唔識佢
而家播新個雪肌精賡告就好

老婆

我都有印象,但果陣對佢咩無興趣
睇lh都唔覺得咁大衝擊力,逃恥之後就..
呢個廣告tvb有無播過?

放棄追上個 post

759一枝十六茶幾錢？

未睇飛翔以為好悶
點知笑鬼死 成班痴線佬

今晚終於晚落黎

我仲追緊17... 應該有排都跟唔到上黎
LM

飛室
剩係接受唔到剛仔做男主角
個樣太汁男feel

咩係汁男

joker個樣仲似男主角

個post終於慢落黎

岩岩係荃灣一田買幾枝十六茶有種莫名其妙既羞恥感

頭先喺收銀處望住你個毒撚畀錢

結衣既特技

開工唔好玩電話啦
經理係後面望住你啦

結衣清唱一樣咁好聽

呢條係上面係片主提供嘅download link
利申:我未download完唔知有無毒

download完，應該無毒

睇完逃恥中毒加1
毒到停唔到

轉會kkbox
利申：已unsubscribe apple music

每日飲一支2L 16茶
人都健康左 皮膚都好左 開心左 仲鍾意結衣多左

點解唔買足16支
你信仰不足

KKBOX真係齊哂
會唔會大把人轉KKBOX
KKBOX立即搵BB去代言

呢d清唱版係佢自己出?
有無人知

同結衣bb行完山就爆post

追得好辛苦

其實有啲single 好似無，不過都算齊

Single 通常有唔同版本，清唱/純音樂/acoustic 之類

唔捨得拆開佢

幾錢?

咁大個仔真係第1次知會出清唱版
平時都係見得純音樂/acoustic咁

會好多唔同版本，唔係一隻Single 邊有咁多歌

夾埋5千yen

日本買?

好想要初回版

枱曆寄唔到香港但掛曆有

團購仲未送到

我見amazon 有就諗住唔好煩
依家諗住去返lespro 買枱曆

amazon jp 佢架船快左3日到

呢d野都係Google好d

lespro買限定好煩
又唔識填日本地址 唔知點樣宅急便黎香港

但amazon 個fc 限定唔送hk
btw lespro 買限定好煩係點煩法

過左咁耐仲有全新既碟?

點會唔知

用e個轉寄番黎囉
我平時訂日本野都係寄e度 再寄番香港

補番條link

可能我唔識日文 要填身份證地址個d

係
仲平過新出個時

其實唔係好事

thx睇下先

CB2個橘醫生都幾乞人憎

睇哂未？

有一種幸福，叫十六茶

第一集 (睇到3/4)

其實原價都幾貴

呢個時候我都同意佢乞人憎

我驚你睇睇下會憎結衣

原來係你掃哂

仲未睇cb
睇完lh1 覺得堺叔真係太好戲，走左去重溫半澤

熱烈的中華飯店打乒乓波
即刻再聯想阿甘正傳

我睇完兩次之後都睇左半澤

啲劇好似睇極都睇唔完
唔知好事定壞事
希望堅持到追哂全部劇先二刷逃恥

我都睇緊... 只係去到第4集

係咁架啦
一開始黑田咪又係乞人憎
不過冇橘咁勁

如果我係飛室個女主
應該會鍾意室長多D

我平時玩手機/ipad果陣
會掛住逃恥/今日子係電腦到播
hea住hea住睇

我都係前兩日到左，一樣唔捨得拆

真係掃左咁多

我未睇CB2

唔係話第二季有得威咩

我連meltykiss都唔捨得食

我睇錯sorry

Meltykiss 食完再買咪得，你唔食點推高個營業額

最喜愛結衣出演的角色投票(可修改)
投票：

請投我黛腥些

食得多會唔舒服
利申一晚三盒即病

第二集就有啲鍾意左小稻稻

仲以為套野好悶

我得第三名？

都幾感動
不過唔會二刷
因為覺得俾人呃左咁

為咗結衣你可以去到幾盡

依度有人可以即死，有人可以用下世還

痴線佬
我一日都係食幾粒

你比我下世先死都ok

唔睇結局都ok既

呃你咩
但正路我都唔會重睇
個心睇完好唔舒服

比我真人識到結衣，做多十世港豬都濟

幾年前見過黎姿都仲有全新碟賣，20蚊

個每集預告片其實幾呃人
其實小稻稻個fd同佢男女純友誼
現實真係無咩可能

上星期我食左2盒meltykiss,到依家仲係起晒啖
就快出唔到聲

如果可以同佢行一日街即死無問題

我到依家仲記得T4
睇左十一集廣告

建議食最新個隻可可味，雖然都係甜，但我一晚食一盒都算頂得順

我唔使行一日街，只要同佢合照一張已經可以即死

點解無咩可能？
我覺得咁至正常

聽日終於放一放假 可以追番晒啲post
呢幾日快到都留唔到言

岩岩同結衣行完年宵
差d比人認到佢

如果俾你地識到佢，但直接聯絡唔到見唔到面又點睇？

唔係好明
係咪好似依家咁？

我諗全post既人答案都係一致

你哋要飲埋16茶嫁喎
淨食meltykiss唔得

為左結衣baby啲歌應該會由apple music 轉去kkbox
但一諗起要從新執過張歌list就

一晚三盒
巴打幾多磅

spotify 5月加價
之後可能買碟入電話聽算

唔洗追啦
都係有新野binc,9up下,討論劇情咁

差唔多，不過佢知道你既存在咁解

係結衣心中佔一席位我死而無憾

好難想像有人會同小稻稻咁親近都唔心動

唔得啦咁，咁樣佢會掛住我搞到有相思病

你道忌我！

im02+清唱版

仲未四到16茶

18茶咩料 其實 16 18 咩意思

有時偷懶都望左下啲binc內容
感覺愈來愈多人 同時又少左人留言 好似星空巴咁

眼鏡look

你個名

廣告Vs現實

結論兩個都正

眼鏡

咁靜既

老婆今晚唱呢首哄我訓

黛永遠都過唔到今日子，實栗更加唔使諗

單人推post模式

麻醉藥還未退 又要入廠

你唔會贏到我

今日好靜呀

大家都是結衣

美粟>今日子>其他

又新post

人少少改番個錯字

有我挺住

雀粟

美栗

森山みくり

今日子好好好好好

我要射啦

d愛心

每日上黎追post已經變左習慣
就算結衣無出新野，齋睇人binc 同吹水都好充實

今日真係幾靜下

準備新年開今日子

同今日子既距離收窄左啦！

依家開，新年咪可以重刷

lm

覺唔覺今日子OP同ED都好屈機
係咪結衣所有劇最高質

聽過宙船未

行開左一日 又新post
大佬呀 唔好咁痴線啦

其實我覺得龍櫻首realize 都幾好聽，不過作為結衣老公就梗係支持heavenly days

一日一post是常識吧

估唔到黛贏今日子

Heavenly (走音）

今日推post速度已經慢返去正常

宙船一聽就想笑

緊係no.1先正

no.1真係no.1

睇結衣上ＭＵＳＩＣ ＳＴＡＴＩＯＮ先正
句句係走音邊緣
不過好可愛
點都照聽

no1. 宙船都正

五個小gakki

吓

黛既邊緣

數少咗一個

黛把聲厚d
結衣d歌聲薄d 不過好軟

一陣夜D又獨佔就唔同講法
聽朝就20頁

瞓前飲16茶會唔會瞓唔著

獨佔真係好on9
不過我早就獨佔左結衣bb個心

黛係用演歌嘅唱法（唔知有無記錯同算唔算係？）
結衣唱歌把聲真係好治癒，宜家晚晚都要聽佢啲清唱先訓得著

其實個陣睇我諗極都唔明點解share 中間要加個y

呢張好似我個同事

清唱首紅線真係無敵

獨佔

一直用緊kkbox 表示冇壓力

新入教

呢首都好聽

巴打用咩app

kkbox

結衣話左俾你聽係零咖啡因
唔聽書

轉會
係咪齊3隻碟?

Kkbox 除咗音質差啲外，日文歌算比較多，同埋有歌詞可以學日文

飲完只會成晚諗住結衣訓唔著

仲有1L
等我灌咗佢

好似好正咁
利申down左星巴drive黎聽

學生有$294一年

咁多套雙馬尾邊個最正

開始中毒啦 依家煲LH

緊係小花

早抖

放心交畀我

擺左係枱頭 完全冇左打j意慾

ひかり

睇完父女喇
最後一集有d感人

こんばんは

呢句唔係解早抖喎巴打

おやすみなさい

早抖係咪oyasumi
利申：未學過日文

未學過都隨口up到個phrase出嚟

我記2個星期生字 都唔知記咗啲乜

梅村光！

我係識左結衣之後我就專登download啲APPS落黎睇下記唔記到D詞語

第日見到結衣都有句野講嘛

行去講はじめまして

我係iTunes 買晒咁多隻碟，音質係咪差唔多

空飛男主角成個白粉仔 面青口唇白咁
宜家睇到第三集 其實套野都唔錯

睇完龍櫻。。。結衣個妝
有無巴打睇完share感受

套劇好睇
淨係想睇結衣就不了
同smile相反？

未背五十音
直接講aishiteru得唔得

背左幾年都未背哂五十音

科大巴打你有學日文?

真實情況：e..e...gakki...daisukidesu..
gakki：o..arigatou

咪ff咁多，你根本唔會撞到佢

自學過少少

每年去東京兩次機會會唔會大啲

same
識少少50音，同少少極垃圾既單詞
話想買書今年都未入過書局

開頭睇都唔係咁鍾意佢

你自學嘅方法係點
我而家剩係睇緊APPS

我都背緊片假名
個個字都差唔多樣

我見星空巴drive入面好似無結衣single既歌

我搵到一首mp3, 可唔可以upload上去? 定係怕有版權問題?

假設你哋去日本撞到佢會點
佢自己話行街無人試過上去同佢講嘢更加唔好話影相

我估我應該得個望字

早抖啦bb

你班友日日狂隊十六茶
小心生腎者之石

我會試下用我僅有嘅日文同佢打招呼

之後我就唔知講咩好啦

都係睇下書，背下五十音果啲，其實好hea

餓 high yo gakki
……
……
……

好想快d 放假瘋狂煲劇

放緊

科大sem break長到

好想cap d gif回大家d gif

其實我都係用各位巴打啲gif

？

巴打要驗吓眼

冇可能

之前有巴打推薦用gif cam
方便易用

同結衣訓覺唔得閒理你咋

早上好

早上好
返八半好眼瞓 聽日終於放假喇

日星開電腦就係結衣bb對住我笑
佢話好怕羞
我話呢D叫羞恥play

今晚yui會飛嚟香港
聽日同我一齊去拜年
痴線佬想見佢可以去機場捕住
我諗都有機會見到佢一面既

終極痴線佬 仲要叫人去機場捕住

早晨

真係同smile相反，淨係想睇套劇

扮問路，順手請佢推介吓值得遊覽嘅景點，然後打蛇隨棍上邀請佢一齊行

ff過無數次

訓醒未呀大家？ 早晨喔

日本妹真係好少會生得咁標緻
而家d咩萬年一遇,真係

結衣bb賽高~~~

醒咗10年啦 起身見下結衣又一日喇

同你相反
FF撞到佢嚟香港旅遊
之後帶佢周圍去

如果結衣第日老咗，仲會唔會咁多人鍾意佢

呢到大部分咪又係逃恥先鐘意

佢到左33歲可以keep到好似廣末涼子咁都好好
人始終會老,冇計,到時先算

會 因為鐘意佢本質

Same

唔好諗d咁長遠既野
呢度半年後仲有幾多人都未知
而家中意就中意左先,享受左先
反正結衣28歲,比起石原,大奶遙都過30,最後生係佢
個兩個都未驚,怕什麼

唯一一個辦法係同結衣結婚，愛佢嘅全部

結衣老咗又點，我陪佢一齊老之嘛，結衣都唔會因為我老咗唔鍾意我啦

最鍾意佢夠直率嘅性格 同其他女星根本冇得比 老咪老囉 我哋夠會老啦 直到天荒地老
天海祐希49都keep得好好 況且結衣有雪肌精更加唔駛驚

2014個007真係好好睇
有冇巴打整過Gakki果款多士？

妹下妹下嘅透明感
諗起都正

我鐘意佢個靈魂

呢度啲巴打要無損

拜年買明治朱古力

自貼留名

巴打好癲

唔怪知得...咁我自用啦

結衣作詞, 言えないスキ幾好聽

結衣幾歲？

係台灣買咗幾本自學書但未打開

新人報到 可唔可以入黎啊

又追到LIVE

28，611就29

小心中毒太深

到時要買返個蛋糕先得

黛腥些乞票時間

老婆又唔肯起身
老婆：寝みぃ～～
老公(我)：起きろ お前はブタか？
老婆：うるさい
比佢罵

結衣成晚掛住上裝睇搞笑短片到天光先訓
梗係要訓耐啲
做咩話佢係豬

大我五年啫我ok 喎

我唔想又post 堺叔出嚟
收手啦

有冇嘖你

開始覺得身體流住既已經唔再係血，而係十六茶

快啲三月啦

我明明未訓醒 但bb係咁望住我
係咪好想要

我既愛

依啲其實係咪奇蹟小馬既劇照？

嘖

今日無
有時真係會

好靜

一早起身追下POST先

我一投完票
黛腥些就比今日子多一票
得三個真係好難揀

呢個嚟

我都好想投今日子
但係小花精神可貴

有冇巴打琴日有拎可以scan 上嚟

你唔投我就隊冧你

放假啦

為咗十六茶我一朝早扮返工唔執屋去咗個冇人會去嘅地方

唔該報告位置

有冇人知沙田一田citysuper有冇

一田有幾多間
要估應該唔難

跪求琴日都市日報bb 嘅廣告

初學日文既巴打，個人覺得呢個web教得唔錯，得閒可以望下

啱啱睇返有700蚊cash dollar 可以沽哂做16茶
btw 恆生之前簽2萬3萬有千幾蚊個啲仲未見到有

おはようございます

華田巴打

由零開始都啱用？

好在之前限免裝咗個safari save image 嘅app

點解要咁靚

對望幾秒已經暈咗

咳到仆街

邊個叫你食成盒

屌
keep 住一日3盒?

啱架
我睇過好多教日文教材，呢個比較易入口
但佢好似無再update落去，不過已有嗰D都夠大家入門用
之後再睇普遍嗰D學日文書都易上手

利申:從未學過日文，靠打機睇動畫日劇自學，而家睇日劇綜藝大約明6成

Gakki你今日過得如何

識得睇假名可以睇住歌詞聽住主題曲唱
咁樣記生字會快好多

結衣BB連淋水惡作劇都咁可愛

放左落星空巴既圖片寶庫入面了
亂馬1/2入面

早放工又可以返去睇結衣

我想比bb淋我

佢有cover係唱今日子ED

依個造型好靚 高貴得黎又可愛

呢套係咩

我keep住一日幾粒依家好唔返

亂馬

早排食太多
宜家好熱氣

快啲飲16茶啦 下火

巴打你點搵咁多
我搵結衣個page 得3隻album 1隻single

真人代言人威力
依家一日一枝十六茶

有無飲錯

又bin

天王⋯⋯

慢左好多
睇黎熱情開始退
或劇都睇哂,冇咩再討論

要CLICK全部定唔知更多先見到晒

睇晒

熱情左幾年

討論左幾個post劇情

劇情講得多又驚劇透
又無咩新新聞
又唔玩獨佔
宜家入嚟都係9up幾句推下post

結衣唔想太高調
大家唔好怪佢

早餐meltykiss+十六茶
午餐meltykiss+十六茶
晚餐食藥用十六藥送
宵夜meltykiss

宜家唯有等三月宣番

認真
2L我飲咗2日都未飲完

咁雞麵同個隻杏仁朱古力呢?

早餐我食結衣整既多士

我無減退
只不過之前太多痴線佬推post
我有時都會講之前啲劇嘅劇情
但係都係無人理我

雞麵邊度有得賣？

曲髮好成熟

我都係見唔到你2017年嗰幾隻
有冇得比link or 歌單share

好可愛

係咪我既錯
btw e排比較忙唔會mon到咁實

kkbox係咩音質？320？

放工 又可以返去搵結衣

結衣把聲真係好聽到唔識形容
LH2 ep6 41min
我回來了 能看到什麼嗎
我聽左幾十次
超可愛

睇左頭三本今日子
第三本無左厄介
即係小說唔會再講厄介同今日子？

原來劇後面d劇情都係原創

最尾幾集係原創
雖然原創得黎好好睇

可能因為我係台灣ACC? 無記錯係320

好似得最尾係原創
要黎收尾

好似唔同左樣咁

聽佢清唱真係會懷孕

巴打小心蛀牙

佢地想快d投胎做蟋蟀

其實做COCO個老公都得

長髮着裙真係靚到癲 仲要煮嘢食 填問卷啲字有靚 好可愛

好想知今日子身世

黎緊煲飯 蒸魚 煲湯都要用16菜
蒸完魚d茶又可以飯返

佢d字唔算靚喇
仲有少少肉酸
我仲諗緊教唔教佢寫返靚少少
但又覺得好可愛

小朋友字，勁得意

用新電話留個名先

岩岩係youtube聽宙船
搞到好想睇多次MBMH

想問小小戀歌日文讀法點解係 ちいさなこいのうた
小さな恋のうた個"小"字我查字典係咪ちい呢個讀法

訓醒留名

小さい解小
唔會分開

係咁聽小さな恋のうた會想重刷求婚大作戰

宙船真係好聽
好熱血

時不時都有重聽 一講就有聲 正
但佢地都老嚕

thx
不過啱啱撳撳下都見到呢個讀法

無結衣 不了

煲晒結衣啲劇戲先啦

唔想睇冇結衣既劇
btw 上緊巴打個網學日文

巴打可唔可以post多次個網

鍾意睇LH嘅可以睇下Date
都係古澤良太嘅作品，輕鬆得黎又好笑

平時Gakki係屋企係咪咁

係

巴士車身有雪肌精廣告

Gakki如果28歲再跳多次就好
最緊要係影佢一個就好

無圖影唔切

城巴973

不嬲會係街追有雪肌精既巴士

原來發現新大陸

好似都唔少有雪肌精既巴士

118 789成日都有

一次都未見過

真係要出多啲街先得

港島撚表示成日有

巴打後面果2張係咩?

又118又789
我feel到巴打同我住得好近

藍灣半島

有左好耐啦

玩到追巴士
你地好勁

發現新大陸
呢個先係最強,中環

無咗啦 唔係變咗垃圾故宮?

富字頭花園

呢張圖老是常出現

相認專用圖

好多有錢人

窮撚 不過宜家努力搵錢希望買間屋同結衣住

窮撚 住唔起藍灣，買左間303號房同結衣住緊

太古aeon有十六茶

結衣post個個高學歷又有米

一日一十六茶

笑到震哂

呢套係?

110711 笑っていいとも 「1位じゃナイン」

估下係邊個對腳

依套一開頭就係

貼得係度仲洗估

天王

同結衣訓左個晏覺

我附近都有118

不過無789

留名 終於追得返上黎

想買哂

有無人而家已經無飲其他野飲
淨係飲16茶
飲其他就好似對ゆいちゃん不忠咁
都唔明點解有柒頭可以買錯

又ｂｉｎ

一陣就同條女去黃埔aeon睇下有無16茶
睇下條八婆會唔會望住枝16茶覺得自悲
邊個見到就相認喇

白車 好得意呀

bin到人地潛水啦

靜哂啦
搞到老婆bb唔開心啦

放假

醒一醒神

一個禮拜假應該可以重刷一次逃恥

好正

有冇人想做sand glass 402室

古美門事務所
Nexus

自家製
獨佔

做whip醬啦

好得意

今日推文速度正常左好多

新年問題：拍拖未

婚都結埋啦

陳結衣

呢集果陣一開見到係咩劇集
唔撚洗睇

十六茶冇都算
Meltykiss 都冇

btw件衫

好多痴線佬呀

一次咁少？一日都刷到一次

宜家先知牛奶味重啲

梁國雄議員

呢隻味最好食

我會搭970x

85

結衣BB好得意呀

睇結衣baby啲劇鐘意埋其他演員
岡田將生、堺雅人
越黎越多劇要睇

Crop 走晒啲污糟嘢

半澤

溫書啦巴打

室長好好戲
搞到我都眼濕濕

47m

可愛與成熟既結晶體

痴撚線

真係痴撚線

屌你老母蘋果
痴撚線

btw 有無人將段聲換返做koi睇下效果點?

睇到屌老母

巴打用咩切割？？

還我結衣

屌，污辱咗隻舞

未開都估到邊條

點解唔識變做LINK

再試一次先

無視次元結衣bb

ＴＨＸ

60+45*9+60 = 525 分鐘就可以睇晒

點解開唔到條link

簡直冇肉左結衣隻舞
利申中文攞1

第一次帶老婆去食團年飯
bb話好緊張

屌，睇到啦

有諗過拉老豆入坑睇今日子

開頭loading我以為又講翻三上版，原來係特嘔版

當初覺得結衣露額唔係咁好睇
自從睇埋空室

好似拍雪肌精咁正

踢波果個廣告全開額頭

1同0
BB嘅手勢
我好似意會到啲嘢，對唔住大家，對唔住BB，我去面壁

小稻稻好有女人味

303室巴打我對你好失望

係咪想做遊巴

踢波邊個廣告

303巴打以後做0仔啦

好彩今日都唔算推得好快，仲追到

303巴打

303室巴同偽毒源攪埋一齊啦!

好似係十六茶，著波衫，戴謝雲奴頭帶

謝雲奴頭帶

gay

正常post既速度
應該開心定唔開心

其實張圖代表十刷

我都答你唔到

新人終於第一次見到十六茶，買左支來飲

太慢了

其實推得慢都唔代表大家對結衣嘅愛少左啦

1日1post真係太快
同埋今日d人可能去晒出街食飯姐

估唔到我會有俾自己cap嘅圖bin返嘅一日

放假係咁煲劇 睇到smile 結衣個笑容

係啲大同whatsapp group無啦啦講起結衣vs蔣雅文

個個都話蔣雅文好啲

我勁想quit group

BB:同我落街跑十個圈

花ちゃん

係佢地損失

小左獨佔啫 如果仲有獨佔
應該爆左post好耐

救命啊

好似俾個幾fd既大同攻擊緊我既精神支柱
應該點做

我番黎啦
結衣今日仲特登著件紅色衫陪我

笑撚左
蔣雅文

同緊我食團年飯

好想知佢地有咩point

根本唔駛比
兩個層次

踩埋逃恥

即刻用結衣啲圖洗佢地版啦

搵個凡人同天使比

覺得內心俾人踐踏緊咁

320 同埋有dolby dts

睇開d 人人有自己喜好
唔好講呢d話題就冇事

其實我覺得結衣B.B. 同hebe都幾相似
都係女神

同左佢講逃恥唔岩女仔睇
佢係要睇
睇又要踩

鹹魚正菜各有所好
佢要鍾意黃夏蕙我唔會阻止佢

同我條女一撚樣
激鬼氣

佢完全唔明實栗係一個內向男人既最終幻想

其實呢個post有無絲打？

因為佢地妒忌結衣，我明喎

完美老婆
港女識條鐵咩

應該係全天下男人既夢想

冇女冇憂
Wallpaper 全部結衣

諗起之前有巴打話因為轉左結衣wallpaper同女友嘈交

CB2嘅白石惠真係

逃恥女仔都啱睇㗎喎
係女仔朋友介紹我睇
之後中晒毒之後 佢話返我轉頭

叫我

新人留名

你講嘢咁細聲真係好唔慣

結衣真人講野都細聲

好溫柔，一啲都唔巴揸

雪肌精廣告啲圖除左自己cap 仲有冇其他途徑拎到
想要啲高清大圖

我好懷疑啲patient聽得清唔清楚

睇完個心都唔係好頂得順

算吧啦
99%港女唔會明

好似無
所以如果雪肌精好似GMO 整版結衣專頁就好

問下9巴遲d個車身貼紙揻落黎個陣仲要唔要囉

逃恥點會唔岩女仔睇呀
播緊果陣D節目訪問親都係日本妹
原作本身都係少女漫畫
百貨應百客
佢地唔鍾意仲好啦少D人爭

最尾個句真

套野背後好似係想講依家日本年輕人就業情況
香港女仔唔明都好正常
不過大多祟韓嘅佢地都唔會去理解日本

再加上90%香港女仔唔會做到個種賢良淑德 對男朋友關懷備至

所以 我地明我地睇得開心就好鳥

真‧結衣BB

留左gif就唔理個group

開唔到既,咩事?蘋果有咩睇????????

建議唔好睇
傷眼

屌咁都有得岩用
少個人爭飯食仲好
有無同學知你有上連登

咩料

蔣雅文係乜水,點解你d fd會咁冷門, 幾乎冇咩聽過, 一search先記得佢

你班fd 都幾特別 有咁多人選會用蔣雅文

踩乜野請問?

時光倒流20年

仲有大部分日本妹結左婚都會做全職主婦
香港就兩個都出去做野
不過我都唔明d日本妹點解咁鍾意平匡
現實咁既男仔一定冇人鍾意

十六茶W ，香港好似冇

我睇過佢套戲性工作者

做雞

成班友用屎眼睇嘢

十年前講蔣雅文都有人識 而家應該係angela yuen 呢類出名啲呀嘛

叫佢跳戀舞 跳得好過結衣bb先好講啦

不過都冇可能超越到結衣喇

原來係女，明晒

話說之前因為結衣同女朋友鬧交果位手足去左邊

佢可能選擇咗女朋友
唔要結衣

Yui Aragaki funny singing

好專業

係咪kuma巴 我唔係好肯定

第三張

果斷買咗1年kkbox

有，太古Aeon

Apple music不思進取

有錢專一又肯做家務，應該仲有市場掛

一開就見到源源首恋

日本追捧過一排宅男同草食男嘛

今次係絕食男

一開就係bb

來生只做結衣撚

堅 平時落樓下都唔多見

蔣雅文？唔識喎

俾啲朋友搞到我想係公海開挑機post

堅有

唔好啦 因為都鸁硬

蔣雅文唔係已經退出娛樂圈咩 仲有咩好比

而且佢好似係bi嚟 我唔知點形容

呢個頂住先得唔得

全地球女性
正皮左

開埋地圖光都唔夠結衣揪

今日終於推唔爆

今日同結衣行街街

差2百幾個唧
Bin一Bin，抽一抽
咁爆post
所以今晚一定推得爆

歷史性真知子反超今日子一票

好想識好似結衣既女朋友

mikuri夠票喇
無投今日子快D改啦

竟然

正路一陣就會爆嫁啦
出街
有人mon實既950到就開定先

啲人食完團年飯上番水就爆啦

一放假就病鬼左 我要醫生

行埋年宵應該會爆
諗定topic

堺叔幻想

拿拿聲食完佢啦

太遠，其他地方有冇

巴打有錢仔

太古

唔知結衣鐘唔鐘意有錢
巴打好有機會

絕不有錢 只係一個普通既文員仔

拜年買明治送比人

結衣本身都好有錢啦

人地黎拜年斟十六茶

真心想買枝雪肌精搽
皮膚有d乾

係咪應該買乳液

bb cream?
利申9up

呢個？

買十六茶冲涼

1001

咁快

有人痴撚咗線

有無巴打有啲新春氣氛既對白

呢個喇

以上係由世界第二既黛腥些提供既一波高能洗板

貼圖不是罪

呢段時間洗圖洗得好爽

有冇慢版既戀 鋼琴版
刷左三次

露額跟本就係 冰山美人

同佢性格一樣

好cute啊 萌到炸天

W

十連!

我要飲住過年

呢張咩事

戲就睇得多，但結衣嘅電影就冇咩睇過，大家有咩推介
淨係睇過戀空，花水木個結局好似係sad ending 唔想幾想睇

邊個扮

再一次說愛你

依套真係會喊

喂 唔係結衣嚟喎 唔好混淆視聽

想嘔

呢套真係一定要睇 劇情冇得頂 睇到喊左
仲有得欣賞結衣人妻既形象

啲母愛

推走個男人今日子

男女不分厄介

呢套係咩劇?

Sor

仲有冇啲開心嘅劇，新年流流想睇啲開心野

sorry

下次唔好

呢套都唔識
好打有限喎ching

我老豆平時有睇開J2 播嘅LH 同doctor X

可以參考#4投票

結衣冇乜開心電影

今晚睇白石惠

有啲似sand glass個男助手

加埋本身都少拍電影
亂馬？

你做乜仲要推?
好好玩咩

一係就再會吧！青春小鳥夠熱血 雖然結衣呢套有啲cool

LH?
睇完逃恥先同結衣結婚
未睇晒老婆d戲

正皮少咗

對唔住 搵緊日本intern 潛咗水

原來d人走哂過去vs 全地球女性post

某個角度的確有d 似
但結衣嘅可愛係冇人取代到

呢套雖然有戶田bb同結衣bb,但睇咗第一集之後已經冇性趣睇

我睇到cb2 喇
暫時結衣演技唔突出
但係套劇係好睇

CB第一集vs飛室第一集
一定Code blue贏喎

我女朋友睇完催我快d 睇結果我入咗坑
依家佢有佢睇smap
我有我睇結衣bb

我條女過完年係大陸返嚟見到應該都會

無女唔洗煩
全部時間都係結衣BB

試下cap gif 先

點解好似甩甩地色咁 大家平時用開咩黎cap
利申: mac撚

屌成一日見佢就要轉
怕佢會嘈
是咪太撚懦夫

冇咗腿嗰part喎

台灣acc?

香港ac

想問下有掛曆既巴打... 有無掛出黎？
唔捨得撕

追post好辛苦
btw同bb食完團年飯竟然冇爆post

今日瞓完晏覺醒果吓諗，如果天花板貼住結衣，幾咁幸福
就好似今日子間房咁

cb 有無感情線？
同山p?

正解

結衣真正0死角, 任何角度都超靚
世上有邊個可以做到?
淨係呢點都完封所有女性

之前睇完smile再睇再一次說愛你
雖然後者係感人
但係都sad都痴線
係到sad到我好頽 唔想追劇
依家睇飛室先開心啲

佢地成班實習都係講友情同同行互相支持

低炒都唔靚
美哭

同戶田有

結衣bb新年快樂

Gakki新年快樂

我覺得帶出黎既意思幾勵志
算正面 係衰在兩人陰陽相隔 同埋死後先發現到既真相
唔講太多廢事劇透 有興趣就睇下

結衣新年快樂

gakki新年快樂啊

所以下個po名係想要咩

新年快樂 結衣

各位新年快樂

新年快樂啊

父女？

宜家先發現隻杏仁朱古力同meltykiss係有禮盒嘅crossover

係啊 今日重睇左下

擇名！

or

飛機場是甚麼
這是愛情的榨取
這裏已經沒有我的容身之所了嗎
但總算看到希望的曙光了

我同bb係到祝各位巴打新年快樂

新一年要繼續愛結衣

祝今年搵到結衣BB ,呢類做老婆😄🎉

我同結衣向大家拜個早年

痴線 個vs全地球女性post多左成50正皮

祝結衣同咁多位巴絲新年快樂
唔好買錯十八茶

第一身視覺

108？

本身都無咩,你補埋呢句我覺得痴線左好多呀

特登cap

恭祝各位新年快樂!
omedetou!

呢個gif好正

原來今日係源仔正日生日囉 我係ig見到

厄介

值得信任

咁撚快?

真係慢咗好多

唔知留咩言好
又想推下post

出圖推 最愛

貼下圖算啦

今日子特典真係好正

做乜嘢

真係特典？
個陣睇搵唔到呢幕

無聊推下po

大家好！

小梅

新年快樂！

祝Gakki永遠青春美麗健康可愛

一開波有

我諗起呢一幕啊

須永節making

po多次??

笑得好可愛

結衣新年快樂
希望你呢年都過得開開心心

bb既手指超長

手機好似爆data睇唔到gif
係咪post多咗一次

佢叫我多謝你

厄介值得信任
厄介可以信任

佢叫我叫科大巴多謝你

俾你發現我轉左名

做咩轉
厄介值得信任係刻係大腿到喎

新年快樂

雖然慢左但都係兩日之內就一個post

我今日再睇番發現係寫住"厄介可以信任"

岩岩睇到笑死我

推一推

新post已開

爆po就瞓喇 好攰 朝早返8半堂 捱到宜家

終於用閒人巴既標題

努力推~~

忘我推post模式

自己po自己笑

就爆post都要bin

快到load唔到啲相

偷偷binc都俾人發現